以前日劇啲歌真係好正

溫暖的詩句

ひだまりの詩

只可以用天籟之音嚟形容

同啲K-pop 真係完全唔同層次， 我到依家都理解唔到K-pop有乜嘢好聽

00後啲品味真係捉摸唔到
仲要畀人笑我老土

Everything - Misia

樓主快啲走
好快會有人入嚟咬你

呢首未聽過真係唔好話俾人知你聽過日劇主題曲

樓主
而家啲K pop真係唔知佢地唱乜鳩

俊平你好嗎
果時亞視抽緊, 讀緊小學唔識野

而家大個走去搵番本漫畫黎睇
好好睇喎

畀人話老屎忽、毒撚

長假

海猿 Ocean

日劇歌咪又係垃圾
初音同唔少動漫歌屌打你啦

你都on撚9

我都認為動漫歌好聽，但係唔代表日劇歌唔好聽

但係泡菜歌真係垃圾中嘅垃圾

韓劇d歌其實都好聽過好多kpop

近期lemon又係一絕

仲有Mr.Children嗰堆

近期lemon好正喎

呢首真係神作

lm

樓主好明顯冇聽過韓劇ost
概念錯撚晒

lalala love song

蕾

好多韓劇ost都正喎

巨星夫婿 一個人的牙刷
有無80、90後記得

唔使講，Do As Infinity - Yesterday & Today

二千年之戀

龍櫻主題曲都冇人講

其實依家d歌都好正

零秒出手首主題曲2018都仲覺得好好聽

你專聽垃圾

好多韓劇ost係好聽喎

勁洗腦
而家識唱

Signal嘅ost

佢起歌啲timing勁好
夢ならばどれほうど

呢首正 連套劇都神

日文歌好難聽🤮

都係同一屋簷下 開頭覺得首歌好煩 後尾覺得好聽

唔好聽既

妖 瞓啦

僕と花

好多首都係palylist入面

不過當年冇乜機會睇 太細個 只係有印象聽過首歌 尤其係溫柔的詩歌

同一屋簷下 以前好細過tvb好似六點播？

你個名

我好鍾意 花火

淳君
把聲冇咗

雖然成首都英文 但嗰排tvb播上哂腦

點少得呢首

陸王首歌都好好聽

無First Love ?

原來個個聽日文歌既都識日文 知佢唱乜 真係勁

我係識啊 多謝

幾時開班教下其他唔識既日迷?
應該好多人報名 今次仲唔發過豬頭

教你老母咩 唔洗返工？

份閪工值幾多錢?抵你窮足成世
開班仲發啦

係咪得我一個覺得首歌好煩

粉雪

我都好鍾意

粉雪ね

亞視當年好似譯做 P.S. 俊平 你好媽 唔知有冇記錯

當年小學雞 唔知套野做乜 剩係記得首歌嘅前奏

冇人講lemon?

點解唔係拎嚟同新嘅日文歌比

其實依兩年日劇D歌都幾好聽
好似舊年Destiny, Non fiction, 聖域咁
今年here comes my love同Lemon都唔錯

here comes my love

頂你係咪spot住我

真是荒謬 你有喺日文歌以外嘅po見過我咩

日劇post囉

我係遊記post同演唱會post見過巴打

不嬲都成日喺日劇po出現 唔好ff

靜啦ching